Tom Cruise真係好撚痴線

岩岩睇完最新果集Mission Impossible
佢究竟為左拍戲唔用替身考左幾多個牌
佢手車屈機不在下話
又揸直升機又揸小型飛機
套套戲都要喪跑跑到forrest gump咁款
50幾歲拍MI最新果集跳樓撞斷腳抖6-7個星期冇事繼續拍，為左令套戲原定上映日期唔使推遲
歡迎補充

仲有 skydive 唔使教練

山達基係力量來源

佢近年係咪少左講科學教

其實點解有人話係邪教

因為真係邪教

好似無再信科學教

老了 同埋唔夠高

有人話

但都食過全盛nicole kidman同penelope cruz

個女家陣咩樣

之前細個好靚女

信左邪教好難唔紅

最撚衰佢第一個老婆mini rogers
唔係條8婆介紹點會入科學教

認同，真係好撚痴線
由其係 4:30 同 8:42

佢拍戲真係勁屈，5張幾野都仲keep到咁嘅樣都係好屈，但最衰就係入左個咁嘅衰教

人無完美，所以矮

佢同奇洛都痴撚線
兩個加埋成百歲都仲玩緊肉身特技

呢單嘢真係

John Wick vs Ethan Hunt

佢GAY的

一集都無睇過
但想追返哂
係咪一至六集都好好睇
集集都有關連？

值得睇嘅，點講都係經典

無咩特別關連

第三集開始故事有小小關連
個人覺得第一集最好睇

睇完有d心寒

我自己就最鍾意第4集

斷腳果下真係好撚癲
夠竟一個人既意志力要幾強先可以跳樓撞斷腳都可以爬返上樓拍埋果個shot

俾吳宇森當功夫片咁拍
單車互片唔用替身
軍刀插眼堅持用自己真眼

爬帆船酒店係真定假

有先算

我覺得只要當下你想做好你份工 你會有個個責任心去頂埋佢 好似成龍知道可以會死都一野跳出去無威也無剩

係咪應該最後一次做Ethan hunt 再下套都成6張野

重有冇信緊個邪教？

佢好似講過話呢集收得好都會繼續拍

因為佢真係痴線嘅
唔痴線又點會信山達基呢啲邪教

聽講佢好似係貪靚果咋人 好似話拍戲都要show佢個chok樣

史上最敬業樂業嘅演員

佢繼續拍我會繼續睇 淨係動作場面都值回票價

所以最後搵左其他人拍Ironman

希望下集有番鷹眼啦

真

佢真係好撚靚仔

係哈里法塔
真心痴撚線

都叫做有關連喎
起碼佢用返上集啲角色先

其實咩事

痴撚線演員

Tom cruise vs 成龍

但係成日拍廢片

有個comment好好笑

Didrik Johan Stonghaugen
3 年前
Whats next? Hanging from a flying plane?

跟住出完rogue nations之後，姐係2年前有人推番佢個comment覆佢YES
跟住最近出完fallout又有人推番呢個comment

valkyrie唔差
果陣仲為左拍依套戲學德文
點知唔撚用

5個開頭都幾癲 捉住架飛機起飛
點知6仲撚癲 直升機爬繩

今集極好睇

我都唔明

北極之手

不能同意更多，最重要係佢仲好有心，56都下下自己親身上陣，以佢咁有錢其實唔洗再下下搵命博。

山達基教會

佢真係癲佬黎，打從心底好佩服佢，同埋佢真係好l靚仔。

屌呀，Tom Cruise 真係越老越靚仔

唯一一套電影會買曬d碟

我真係好鍾意今集，亦令我更加鍾意成個系列

其實當 拍戲係自己終身事業，成件事就好合理。

舉個例，香港人視買樓為人身終極目標, 部分人為左目標，部分人死慳死底，都係好撚痴線。

湯佬

James Corden好正

明明荷里活一線頭咁有錢仲咁靚仔，而家仲五張幾，真係冇需要下下都咁搵命博，人地廿幾歲果啲都冇佢咁好體能，就算有都冇佢咁嘅guts啦，佢真係好撚癲要寫個服字比佢

阿湯哥沒有要跟任何人比較。如果你是忠實影迷就會知道，他這個人很簡單，這麼多年來拍動作片只有一個原則，就是「老子一切都要來真的！」對，他不用替身；對，他親自上陣。既然老子能打，就不想站在CG特效屏幕面前做做樣子而已。

難怪他要親自擔任製作人，因為沒有一家保險公司敢隨便承擔這樣的風險，沒有一個演員敢這樣玩命。也因為是湯姆克魯斯，幕後團隊各個藝高人膽大，跟著他一起完成各種高難度場景。試想攝影師有多辛苦，為了捕捉完美的鏡頭，還得扛著攝影機親自陪著下場。

當時阿湯哥提到，為了拍攝《不可能任務：全面瓦解》的高難度動作戲，他已經接受了兩年的嚴格訓練，專門為這場戲做準備。他說：「當你想要成功做好一件事，你就必須一直接受訓練，必須要很努力。一般人都不知道我們得花多少時間，才能達到最完美的狀態。」

「因為我非常熱愛電影，我記得當初當我有機會開始拍電影的時候，我就絕對不會把他視為理所當然，我也一直很努力。我這輩子拍戲從來沒有遲到，也從來沒有錯過任何一天的工作，我很認真看待我的工作。」

「有一些我做過的規模龐大的特技場面，我事先一直不斷地在準備，幾乎每天都得接受嚴格的訓練，我記得我懸掛在飛機外面的那場戲(不可能的任務第五集)，我在開拍之前會想到底會發生甚麼事。但你只能盡你的全力，希望一切順利。」

未聽過月供玩牛市
玩牛市點解唔大手入正股

錯Po

佢家陣拍果D類型既戲好難拎獎WOR
感覺上佢後生果陣仲少動作片過宜家
接近2000年開始又MI 又jack reacher又edge of tmr果堆

就係之前睇過呢單新聞證到湯佬好貪靚

咩料

如果你係女，會揀湯老師定Rbj？？

有無人覺得 Edge of Tomorrow
好好睇

係咪無咩人睇過valkyrie

vs

The Mummy爛到仆街

cls 咁爛

其實係咪佢哋將心機擺曬落今集職業特工隊度呀

rbj
我係仔都揀rbj

佢親生女都靚到痴線

The mummy 應該係另一個人生污點

講妮歌潔曼嗰part好心寒

但某程度上我無講錯

其實對佢黎講可能無仲好過有 佢呢種鍾意俾人睇到佢個靚樣既人 應該唔會想有人好似佢咁癲 因為會驚俾人搶哂啲焦點

第一集始終都最好睇，吊入去個幕

型佬

有睇

呢套我睇Emily Blunt多過睇湯佬

好睇呀依套

出年出top gun 2
當年拍住Jamie fox 套Collateral 好撚正

有Hulk份

me2

靚到仆街
d英國口音令到佢更索

同行殺機

好撚勁

斷腳嗰下都繼續拍埋嗰幕
好撚專業

我成日都話鬼佬係高級人種真係無錯

下集唔知會挑戰啲咩呢

玩過火車未
潛艇

只從有人講過佢隻牙之後 就翻唔到轉頭

同SpaceX合作上太空

真係好似飲醉酒咁 blablabla 跟住笑
但係拍戲又咁堅

我鍾意Vanessa Kirby多啲
好有味道

明明係Kyle Korver

自己跳傘都未算癲，佢自己跳嗰個halo jump仲要成25,000尺真心痴撚線 連吊喺直升機下面嗰個都係真，真心佩服

同感

Lm

又唔好咁講
尊特搵華特都信
佢拍完猿人後仆到直一直

其實呢幾年佢d戲好多都係好好睇 包括冇咩話題性果個巴利薛爾 除左the mummy同個誓不回頭呢兩套鳩野之外

成龍仲癲

但同樣嘅嘢成龍廿幾三十年前已經做過

成龍廿幾三十年前跳過飛機未

都係集中留意佢演藝成就算

睇完套野就懷疑成套都冇cgi
全部真身上陣

真係好勁

講危險 後生成龍一定勁過Tom cruise
跳樓 跳熱氣球 直升機成龍做過晒

但五十幾歲黎講，tom cruise 贏

Scientologist

最鐘意佢套同行殺機

如果當年肯做ironman依家就un un 腳收錢啦

次次見到Tom Cruise跑就想笑
個樣好搞笑

Tom is always running

我覺得ok喎

諗起呢套

得罪人唔知姐
占基利俾光明會搞到咁慘

搵佢拍Ironman 要求露樣

又係時候重溫

Nicole Kidman 以前真係好正

佢食到癲瘋時期嘅 Kidman 真心正

屌ign呢張真係好撚好笑

咪玩 16年以前 tom cruise嘅電影等於質素保證 每一套都好好睇
係最近套木乃伊出事

因為佢拍戲永遠一個樣

矮撚代表

異空戰士好撚好睇

佢都算係矮界傳奇

<米7 嘅鬼佬都可以係電影界生存仲要係一線

MI3上映完之後
派拉蒙同湯佬解約
搞到好大新聞
之後幾年湯佬事業低潮
套套戲都唔收得
係拍番MI4先咸魚返生

郭富城米3 都做到香港四大天王

米3

成龍勁d

遲啲又有top gun 續集

好靚
佢地一齊拍eyes wide shut都正

搞野果幕可能係現實版黎

米高曼第二套神作，意境同盜火線有關聯。

拍之前請退役sas特訓，單係依兩幕cqb已經睇得出有功架，比成龍式嘅跑跑跳跳技能更有意思。

佢好少伏片

淨係個樣都贏九條街

點解會搵成龍比
成龍係一個冇樣冇演技，只有stunt同動作既演員
如果咁都輸比乜都識啲既tom cruise就死得啦

有，重睇過好多次

個系列好出名？
利申00後

完全無冷場 好激

問過霆鋒未？

但條友係Scientologist
不了

都唔係第一次
MI3撞斷肋骨一樣繼續拍

終於有人講
同行殺機的確係神作

睇最新果啲片話佢撞斷腳都頂住拍埋果個鏡頭 睇到都痛

In the script, the goal of this confrontation was to be 5 shots in 1.6 seconds. Tom Cruise clocked in at 1.39 seconds, beating the script.

好撚型

狂飯留名
好中意top gun 入面既佢
好水靈

理得佢咩教姐，人地拍戲專業，份人又好就夠啦，依家少左果d 跳疏化痴線野未得

成龍拍十二生肖果陣57-58歲
有冇睇過套戲 開頭果幕已經痴撚線

科學教

呢套係邊集？

舊年講機師果套都幾正

演員風格符合主題

valkyrie好好睇

型撚到

成龍俾人踢爆咗有用替身㗎

你仆街啦 等收律師信

可惜比人拆散左

可惜依家個個都淨係鐘意去睇電腦特技

睇返啲香港19明星仔郁啲都要替身，佘詩曼推架車仔踢啲野都要替身

痴線佬
真心佩服佢

因為咁所以唔接iron man

最撚型一定係top gun

幾時拍top gun2🙈🙈

valkyrie

佢真人格麻麻, 有套搞笑野搵佢玩/訪問, 佢鬧9人. 其他星都玩得, 仲要你做得演員

識野
重睇左好多次

eyes wide shut 既 tom cruise同nicole kidman真係好撚屈機

你肯定佢拍既話都一樣收到？

即係成龍無功架 佢啲跑跑跳跳都係佢特色黎 同埋我覺得佢可以諗到呢啲利用環境有既野黎跑跑跳跳加佢本身個功架都好有意思

咁又係，可能Marvel已經收左皮

無關連，快撚啲睇

如果第一集ironman唔收得 marvel真係會收皮
佢呢鋪真係賭贏左

he knew it's pointless to cry

GTA

佢話今年開拍

係囉，點會話佢成日拍廢片
佢廢片比率真係唔算高
未來報告，異空戰士正
最後無事都 ok 啦

一定要中出佢到大肚

個人其中一套最鍾意ge歷史戲
去到最後行刑一幕都覺得好型好震撼
上面有巴打提過上年到american made講走私又係好撚正
雖然睇返原型個機師好似係d樣衰肥佬黎

睇番其實佢一個炸彈爆炸可以引發另一個炸彈爆
不過算啦 咁講無得講

無啦 事實上歷史就係失敗左
一開波飛機上面枝酒如果成功左就唔洗搞咁多tim啦

係 外國都好多人研究過炸彈依個問題

landing嗰下型撚到

jason bourne 都好撚正

因為靚佬湯本身就係mission impossible

跳熱氣球嗰個傳聞係錢嘉樂

好撚煩

但佢果個SHOT斷腳之後仲要比力拉返自己上去天台果下真係好癲

煩乜撚野

細個睇完valkyrie先開始識佢
軍服look真係好靚仔

人地講湯佬就講成龍
講埋李連杰 吳京啦on 9

一個由奧斯卡導演Alex Gibney執導的爭議性記錄片Going Clear週日於HBO播出。記錄片透過訪問山達基前高層人員揭露了對山達基教會的指控和其幾近邪教異端的傳統。

Tom Cruise算唔算係港版劉德華

港版劉德華？

佢不嬲都好好笑
Tom連教練都唔洗要

睇tom追佢個段笑到仆街

好撚好丁

見佢中間咁操控自如，落地又咁靚就知佢跳過無數次

最型係Collateral 個白髮look

CCTVB個跳屋頂真係令香港人出到外國搵窿捐

成蟲 死不足惜
所以佢爬咩都唔會覺得勁

有無人都覺得Syndicate個讀音好似山地基

咁你都諗到

勁係勁 但如果有睇過成蟲啲片
對比下其實唔算勁好多

成蟲人係仆街
但拍戲真係玩命

之前睇唔知邊度講佢跳左過百次傘

佢又係痴撚線嘅

咪岩岩新上果套

現代free running始祖

巨石強森

負皮我啲人真係盲反
我下面條片影到成蟲拍到成咁制都無視
都係Tom最勁

死*

我梗係知 我指為左果個shot跳過百次
所以熟到教練都唔洗

Yo homie

幾時死?

過百次

More

雖然話湯佬係好在乎自己個樣，但佢都唔排斥扮醜

回血

無咩人提甜心先生 ，
TOM 所有電影中睇得最舒服既一套，甜到震
有時都想睇佢拍呢啲戲

琴晚襯nowtv有American made
佢應該呢套已經識揸飛機？

直升機底跌落嚟嗰幕

個遺言好震憾

You Complete Me!
.....
You' re garbage who kills for money.

關禮傑：乜原來真係跳到架？

平時都少入場睇戲, 不過湯佬MI系例就一定入場睇.
上畫第一日就去睇, 條友真係痴撚線. 咁撚多危險動作都親身上陣.
專業到令人覺得佢癲癲地!

剛睇完
依家電腦特技咁勁
戲入面根本冇必要佢親身上陣
反而多左重不必要既危險
佢咁搏係好值得專敬
不過我更覺得佢係中年危機擦存在感

成蟲有時D動作場面都係搵嘢嚟拍.

好好J

呢D叫 貫徹始終 咁多年都唔用就唔用

同埋係gimmick 令你想睇佢D動作場面
你知係電腦特技or替身 一定睇得冇咁投入 少D緊張感

呢套野上映果年Henry Cavill先岩岩出世

超人根本夠砰做佢個仔
但企埋一齊似兩兄弟

Vanilla Sky好撚正
Penelope Cruz又靚 口音又好j

tom cruise 都要擦存在感 , 學到野了

佢呢個年紀要keep住一線動作演員呢個位
世界上冇幾多個喇
加上一大堆條件更好更後生既男演員隨時可以好似007咁換人做Ethan呢個角色
而且之前the mummy又唔收得
佢應該好了解自己個處境
唯有喺自己唯一叫座既系列盡力去搏先可以繼續保到自己喺影壇地位
我唔係負皮佢
比尼古拉斯基治、羅素高爾等
Tom cruise無論幕前幕後都努力好多
不過我真係覺得佢係MI2開始先搏得咁黐線

本身都已經不段重睇架啦wo

揀啱劇本 原著好似無乜人識 但都有guts去改編

勁

咖啡落糖果個位

邊到可以睇返呢套戲
果時入戲院睇完之後就好鍾意

google下應該都有

好多都冇晒種

上yify
今朝先dl完

買碟

唔好意思，唔小心hi到比左負皮

唔痴點會信科學教